mermaid
graph TD
    A[Inicio: Acceder a Registro de Inventario] --> B{Seleccionar Opción de Registro con Cámara};
    B --> C[Activar Cámara en Frontend];
    C --> D[Presentar Producto a la Cámara];
    D --> E[Frontend Captura Imagen];
    E --> F[Frontend Envía Imagen a Backend (Detection Endpoint)];
    F --> G[Backend (detectionService) Procesar Imagen con Modelo TensorFlow];
    G --> H{Detección Exitosa y Confianza Alta?};

    H -- No --> I[Backend Responde: Detección Fallida/Incierta];
    I --> J[Frontend Muestra Mensaje: Intente de Nuevo];
    J --> D; % Loop back to present product again

    H -- Sí --> K[Backend Identifica class_name (ej. "barrita")];
    K --> L{Backend Busca Producto en BD por class_name?};

    L -- Producto Encontrado (Mapeo Existente) --> M[Backend Obtiene Info del Producto Existente];
    M --> N[Backend Responde: Producto Encontrado (Info + class_name)];
    N --> O[Frontend Muestra Formulario Simplificado (Cantidad, Caducidad)];
    O --> P[Usuario Ingresa Cantidad y Caducidad];
    P --> Q[Frontend Envía Datos a Backend (Inventory Update Endpoint)];
    Q --> R[Backend Actualiza Inventario (Incrementa Stock, Registra Lote)];
    R --> S[Backend Responde: Inventario Actualizado Exitosamente];
    S --> T[Frontend Muestra Confirmación y Siguiente Paso];
    T --> U{Registrar Otro Producto?};
    U -- Sí --> D; % Loop back for next product
    U -- No --> V[Finalizar Proceso];


    L -- Producto NO Encontrado --> W[Backend Responde: class_name Detectado, Producto Desconocido];
    W --> X[Frontend Muestra Formulario COMPLETO de Registro de Producto];
    X --> Y[Usuario Ingresa Todos los Datos del Producto + Cantidad Inicial/Caducidad];
    Y --> Z[Frontend Envía Todos los Datos a Backend (Product Creation Endpoint)];
    Z --> AA[Backend Crea Nuevo Producto en BD y Establece Mapeo class_name -> productId];
    AA --> BB[Backend Registra Cantidad Inicial y Lote];
    BB --> CC[Backend Responde: Producto Creado e Inventario Actualizado];
    CC --> T; % Continue to confirmation and next step

    V --> FIN[Fin del Proceso de Registro];

    %% Styling for clarity
    classDef default fill:#f9f,stroke:#333,stroke-width:2px;
    classDef decision fill:#ccf,stroke:#333,stroke-width:2px;
    classDef io fill:#ff9,stroke:#333,stroke-width:2px;

    class H,L,U decision;
    class A,C,D,E,P,Y,V,FIN default;
    class F,I,J,M,N,O,Q,R,S,T,W,X,Z,AA,BB,CC io;
